[曹星如媽劇停勿進] 齊來看看吹上天的 河野公平 既cv

香港首位職業拳手曹星如（Rex）會在今年10月7日再上擂台，預計屆時會挑戰日本拳手河野公平（Kohei Kono）。儘管這名日籍拳手現時並未有任何冠軍頭銜或是金腰帶在身，但他仍算是一名實力相當的好手。

河野公平現年36歲，身高5呎5吋半的他比Rex矮四厘米，臂展達到67吋的河野是一名右撇子拳手，與屬於左撇子的曹星如是截然不同。河野公平生涯至今曾出賽43場，取得32勝1和10負，當中有13場是擊倒（Knockout，K.O.）對方獲勝。河野公平在2000年11月的出道戰鬥新田俊明以落敗告終，他之後歷近六年，終於在生涯第21戰擊敗另一日本拳手菊井徹平成為日本超蠅量級（Super Flyweight）拳王。
河野公平之後接連挑戰世界拳擊協會（WBA）及世界拳擊理事會（WBC）的超蠅量級金腰帶，但俱以落敗告終，及至2011年4月更加不敵佐藤洋太，失落日本拳王寶座。在2012年的除夕夜，河野公平得償所願贏得WBA超蠅量級金腰帶，但持有不足半年又失去金腰帶，他之後在2014年3月捲土重來再贏一次WBA超蠅量級金腰帶，且曾三度成功衛冕，直至去年8月底才不敵巴拿馬拳手 Luis Concepción；河野公平同年年底挑戰日本拳手井上尚彌，最後亦以落敗告終。

36歲都廢事講了